對世界失望

人生咁辛勞到底為乜？

以前嘅答案係揾一份能夠幫助人嘅職業，但每次查房，見親嘅都唔係咩值得幫嘅人，只係一堆貪心貪快自私自卑嘅廢中廢老

望住佢地品行低劣又貧窮俾人剝削都不自知，不禁感慨人唔係生而平等，進取殘酷嘅人爭奪愚蠢人嘅利益，佢地到死都唔會知道自己嘅人生係幾咁可悲

呢啲人抵幫咩？佢地到死嗰刻都係諗住自己，漠視他人

有時會諗，讀咁多書，不如簡簡單單做個讀書不成嘅mk，每日就好似隻畜牲食玩訓屌西，到老左一事無成嗰陣就靠仔女養，俾唔夠家用又可以無理取鬧咁屌柒佢地，就算佢地反骨，都仲有政府吊住條命。

飽食終日，似乎更對得住自己人生

現實唔代表悲觀